快啲入黎po你今日lunch食乜

未放飯啊

屌你老母 好肚餓啊